%Erzeugt mit dem LaTeX-Generator: http://latex.sehnot.de
%Schriftgröße, Layout, Papierformat, Art des Dokumentes
\documentclass[11pt,a4paper]{article}

%Farbe definieren
\usepackage{color}
\definecolor{DarkGrey}{rgb}{0.1,0.1,0.1}

%CodeBlöcke
\usepackage{listings}

%Arial
\usepackage{helvet}
\renewcommand{\familydefault}{\sfdefault}

%Einstellungen der Seitenränder
\usepackage[left=2.5cm,right=2.5cm,top=2.0cm,bottom=2.0cm,includeheadfoot]{geometry}

%neue Rechtschreibung
\usepackage[ngerman]{babel}

%Umlaute ermöglichen
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc} 

%Grafiken einfügen
\usepackage{graphicx}

%Tabellen
\usepackage{tabularx}
\usepackage{array}
\newcolumntype{C}[1]{>{\centering\arraybackslash}m{#1}} 

%Griechische Symbole
\usepackage{upgreek}

%Bildunterschriften erstellen: Abbildung x = Fett; Bildunterschrift hinter Abbildungsnummer, 0.75-fache Textbreite; Abbildungsnummer={Abbildung(section)(bild)} 
\usepackage[hang,footnotesize,bf]{caption2}[2002/08/03]
\usepackage{Lukas_caption}
\setcaptionwidth{0.75\textwidth}


%Literaturverzeichnis einrichten
\usepackage[sorting=none,firstinits=true,backend=biber]{biblatex}
\addbibresource{lit.bib}

%Kopf- und Fußzeile
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}

%Tiefstellen
\usepackage{subscript}

%Setzt den equation-Zaehler nach jeder Seite zurueck
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{eurosym}
\numberwithin{equation}{section} 
%Formeln durchnummerieren
\renewcommand{\theequation}{\arabic{section}.\arabic{equation}}
%Tabellen durchnummerieren
\numberwithin{table}{section}
\renewcommand{\thetable}{\arabic{section}.\arabic{table}}

%Kopfzeile links
\fancyhead[L]{\nouppercase{\rightmark}}

%Kopfzeile links
\fancyhead[R]{\includegraphics[width=3cm]{WENZEL_Group.png}}

%Linie oben
\renewcommand{\headrulewidth}{0.5pt}

%Linie unten
\renewcommand{\footrulewidth}{0.5pt}

%1.5-facher Zeilenabstand
\renewcommand{\baselinestretch}{1.5}

%Hyperlinks auf Webseiten
\usepackage[urlcolor=blue]{hyperref}

%Silbentrennung selbst festlegen, bei worten die "komisch" getrennt werden
%Bsp:
%\hyphenation{Enzym-in-hi-bi-tor-en Virus-genom}
\hyphenation{}

\begin{document}
	\include{titlepage/Title}
	\cfoot{-\thepage-} 		%mittige Zeilennummerierung
	\pagenumbering{Roman} 
	\include{erklaerung/erk}
	
			\tableofcontents
			\newpage

			\pagenumbering{arabic}
			\parindent0cm
			\include{einleitung/einleitung}
			\include{ausgangslage/ausgangslage}
			\include{projektplanung/projektplanung}
			\include{durchfuehrung/durchfuehrung}
			\include{projektergebnisse/projektergebnisse}

%Anhang erstellen
	\appendix			
	\include{anhang/anhang}
	\pagebreak

%Abbildungsverzeichnis erstellen
		
		\addcontentsline{toc}{section}{\numberline{}Abbildungsverzeichnis}	
		\listoffigures
		\pagebreak	

%Literaturverzeichnis erstellen	
		\addcontentsline{toc}{section}{\numberline{}Literatur}
		\printbibliography
\end{document}
